而家高登根本係我地班90後DSE生玩晒

依家到00後了

以前係高登扮90後都比人屌了

但蓋清你成40幾仲扮

行文風格成個牙叔甘

呢家系禾地00後話事
老屎忽番高登啦

蓋清都會老

問過我地10後未

Ching 3x仲咁有活力